Now新聞已經同CCTVB無異

立法會議員 #許智峯 報稱被私家車跟蹤，#警方 接報到場了解。許智峯一度想阻止該輛私家車離開，一名警員上前拉他返回行人路，雙方倒地。

拉人上行人路咁撚樣拉 平時洗白個陣個啊伯咪反輪椅子

雙方倒地？

不嬲都係中間偏紅

D國安全程無落車,無SHOW記者證果D完全無講

許智峰點解要阻止

紅咗好耐 , now同cable 新聞都可以唔使再睇

有邊個畀錢睇垃圾

viu99洗腦

冇台睇得lu

又話now深黃